懷孕／重病／遺傳／壓力，邊樣易啲甩頭髮？

脫髮唔一定係遺傳先有，呢幾條 FAQ 幫你預防／治療甩頭髮：

壓力